# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-09 13:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Rainy Chang <7100014011s@gmail.com>, 2016\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: credentials/apps/core/admin.py:15
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: credentials/apps/core/admin.py:16
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: credentials/apps/core/admin.py:18
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: credentials/apps/core/models.py:15
msgid "LMS base url for custom site"
msgstr "LMS基於URL自訂客戶端"

#: credentials/apps/core/models.py:16
msgid "Root URL of this site's LMS (e.g. https://courses.stage.edx.org)"
msgstr "此網站的LMS的原URL (例如： https://courses.stage.edx.org)"

#: credentials/apps/core/models.py:21
msgid "Path to custom site theme"
msgstr "自訂網站主題的路徑"

#: credentials/apps/core/models.py:22
msgid "Path to site theme's main SCSS file"
msgstr "網站主題SCCC檔的路徑"

#: credentials/apps/core/models.py:34
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: credentials/apps/credentials/models.py:61
msgid "The image file size must be less than 250KB."
msgstr "圖像文件大小必須小於250KB。"

#: credentials/apps/credentials/models.py:71
msgid "Invalid course key."
msgstr "無效的course key"

#: credentials/apps/credentials/models.py:93
msgid ""
"Signatory organization name if its different from issuing organization."
msgstr "如果不同於發行組織，請簽署組織名稱。"

#: credentials/apps/credentials/models.py:97
msgid "Image must be square PNG files. The file size should be under 250KB."
msgstr "徽章圖檔必須為正方形的PNG檔案。檔案大小應在250KB以內。"

#: credentials/apps/credentials/models.py:137
msgid "HTML Template content data."
msgstr "HTML模板的內容資料。"

#: credentials/apps/credentials/models.py:171
msgid "awarded"
msgstr "授予"

#: credentials/apps/credentials/models.py:172
msgid "revoked"
msgstr "廢除"

#: credentials/apps/credentials/models.py:192
msgid "Download URL for the PDFs."
msgstr "PDF的下載連結"

#: credentials/apps/credentials/models.py:238
msgid ""
"Display the associated organization's name (e.g. ACME University) instead of"
" its short name (e.g. ACMEx)"
msgstr "顯示相關組織的名稱(例如ACME大學)，而不是其簡稱(例如ACMEx)"

#: credentials/apps/credentials/models.py:240
msgid "Use organization name"
msgstr "使用組織名稱"

#: credentials/apps/credentials/views.py:59
msgid "XSeries Certificate"
msgstr "X系列方案的證書"

#: credentials/templates/404.html:5 credentials/templates/404.html.py:9
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: credentials/templates/500.html:5 credentials/templates/500.html.py:9
msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:27
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                Congratulations, %(user_name)s!\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"                                恭喜, %(user_name)s!\n"
"                            "

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:33
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                You worked hard to earn your XSeries certificate from %(organization_name)s.\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"透過認真的學習，您從%(organization_name)s取得您的XSeries證書。"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:40
msgid "Print or share your certificate:"
msgstr "顯示或共享您的證書："

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:41
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:43
msgid "Print this certificate"
msgstr "列印此證書"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:58
msgid "XSeries"
msgstr "X系列"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:60
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    Certificate %(span_start)s of %(span_end)s Achievement\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
" %(span_end)s 成就的%(span_start)s證書"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:68
msgid "Supported by the following organizations"
msgstr "由以下組織支持"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:74
msgid "logo"
msgstr "標語"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:86
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    <span class=\"accomplishment-statement-detail copy\">This is to certify that</span>\n"
"                                    <strong class=\"accomplishment-recipient\">%(user_name)s</strong>\n"
"                                    <span class=\"accomplishment-summary copy\">successfully completed all courses in the XSeries Program</span>\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"<span class=\"accomplishment-statement-detail copy\">這個是認證</span>\n"
"\n"
"<strong class=\"accomplishment-recipient\">%(user_name)s</strong>\n"
"\n"
"<span class=\"accomplishment-summary copy\">成功完成所有在XSeries上的課程 </span>"

#. Translators: course_count is an integer value, and name is the display name
#. for the provided organization e.g Test Organization.
#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:99
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        a series of %(course_count)s courses offered by %(name)s through %(platform_name)s.\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
" %(name)s 經由 %(platform_name)s提供的%(course_count)s系列課程。"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:106
msgid "Noted by"
msgstr "Noted by"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:136
msgid "Issued "
msgstr "發表"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:139
msgid "Valid Certificate ID"
msgstr "有效的證書ID號碼"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:151
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                For tips and tricks on printing your certificate, view the\n"
"                                %(link_start)s  Web Certificates help documentation %(link_end)s.\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"有關列印證書的提示和技巧，請參見\n"
"\n"
"%(link_start)s 網頁版證書取得說明文件 %(link_end)s."

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:163
msgid "About edX"
msgstr "關於 edX"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:166
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                %(link_start)s %(platform_name)s %(link_end)s\n"
"                                offers interactive online classes and MOOCs from the world’s best universities,\n"
"                                including MIT, Harvard, Berkeley, University of Texas, and many others. %(platform_name)s is a non-profit\n"
"                                online initiative created by founding partners Harvard and MIT.\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"%(link_start)s %(platform_name)s %(link_end)s\n"
"從世界上的頂尖大學提供互動的線上課程和MOOCs，包含MIT、哈佛、柏克萊、德州大學等等。由哈佛和MIT首創的%(platform_name)s是非營利性的。"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:176
msgid "About edX XSeries Certificates"
msgstr "關於X系列方案的證書"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:179
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                An %(platform_name)s XSeries certificate signifies that the learner has completed a group of courses that\n"
"                                add up to a rich understanding of an area of study. To complete an XSeries Program, learners\n"
"                                must earn %(link_start)sVerified Certificates%(link_end)s from\n"
"                                each of the courses included in the series.\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"%(platform_name)s的XSeries證書象徵學習者已完成一組對學習領域具深入理解的課程。 \n"
"要完成XSeries課程，學員必須從包含於系列課程中的每個課程中獲得 %(link_start)s合格證書%(link_end)s。"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:199
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    %(link_start)sTerms of Service &amp; Honor Code\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"%(link_start)s服務術語&amp; 榮譽守則"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:204
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    %(link_start)s Privacy Policy %(link_end)s\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"                                    %(link_start)s 隱私政策 %(link_end)s\n"
"                                "

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:213
msgid "edX Inc."
msgstr "edX公司"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:215
msgid ""
"All rights reserved except where noted. edX, Open edX and the edX and Open "
"edX logos are registered trademarks or trademarks of edX Inc."
msgstr "版權所有除非特別註明。EdX, Open edX, the edX以及Open edX 圖示為註冊商標或為 edX Inc商標。"

#: credentials/templates/credentials/program_certificate.html:220
msgid "Powered by Open edX"
msgstr "由 Open edX 技術支援"
